---
layout: page
title: Экономь на лезвиях для бритвы
permalink: /lezviya-mach3/
---

# Экономь на лезвиях для бритвы


Пошел я купить новых лезвий для мак 3. Года 2 не покупал, т.к. было у меня с запасом, штук этак 10. !

Ну думаю, куплю рублей за 600 штучки 4. Хер там. Цена на бритвы оказалась что-то около 1200 - 1500 руб. !
Ну решил пользоваться одноразовыми станками. Пусть за эти цены, сами бреются!

А потом чего-то решил посмотреть, сколько стоят лезвия на ebay!

Вобщем купил за 63 рубля 20 копеек лезвий! 5 Пачек! Итого за 310.79 RUB 20 лезвий для мак 3

UPD: Прошло 2 года. Все еще пользуюсь купленными лезвиями. По качеству, навреное похуже конечно, но покупка оригинальных лезвий видится неоправданно дорогой.
                
<br/>


![Бритвы для мак 3 дешево](/img/britva.png "Бритвы для мак 3 дешево"){: .center-image }



<br/>

**Для контактов:**

email:  

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")
